有冇人記得第一套感動到你既愛情片係邊一套

睇明珠第一次播色戒, 冇床戲版本
湯唯見到粒戒指定係鑽石, 面色一變, 跟住叫梁朝偉走
個結尾震撼左我好耐
至今都覺得呢套係李安最完美既電影

about time
但係係因為個老豆搞到眼濕濕

btw 之後上網睇影評見到, 當年梁朝偉撲上車個幕係香港戲院係笑場

鐡達尼號
細個明珠台播 呀jack死個陣我都喊死左

細個次次睇鐵達尼最有印象都係成班人走難, 隊band繼續奏樂個段
jack死個陣多數已經訓左/訓著左, 因為太長

Cash back

If I stay

無痛失戀

One day

分手說愛你

唔知點解跟住房祖名喊

那些年

呢套睇到個心有種好酸嘅感覺

同巴打一樣

Same here

Same

不能說的秘密

塗改液

戀空

我都係因為老豆老豆仲要勁灑脫

About Time

戀空 睇親都喊到癲

呢套

最後一次打乒乓波